## Homework10 - Validator

```
Необходимо реализовать:

class Validator {

    public void validate(Object form) {
        ...        
    }
}

Данный класс принимает на вход объект, поля класса которого содержат аннотации (написанные самостоятельно):

@NotEmpty - значение поля не может быть пустым
@Min - ограничение значения поля снизу 
@Max - ограничение значения поля сверху
@MinMaxLength - минимальная и максимальная длина значения поля.  

В случае, если какое-либо поле не соответствует ограничениям, указанным в аннотации, выбросить IllegalArgumentException.
```